示威暴唔暴力 根本唔係我哋可以決定

政府禁止示威 又打又拉 玩地下屠殺

藍絲見人貼連儂牆 又打又斬

黑警武警 係街綁架婦女 打劫

你想我違反政府命令 keep住上街示威

但同時要我打不還手 劫不還手 斬不還手 見死不救

WHY DUN THEY EAT CAKES?

睇呢啲新聞睇到好壓抑 到底有無人真心care人哋要受幾多苦

一個人推唔郁

從來都冇人想示威，市民示唔示威決左權係政府手入面

孔子都話：
或曰：『以德報怨，何如？』子曰：『何以報德？以直報怨，以德報德』

即係人地對你好，你先對返人好，
唔係人地打你都放過人地呀！！！

「以牙還牙 以眼還眼」係咪冇人識！？

何不食肉糜？

我明美國議員想個畫面靚
但真係好痛苦 換返嚟嘅嘢值唔值得 係咪會有真普選
定只係一條架空條約

示威者使用雞尾酒乃是最低武力

睇新聞睇到好down，啲美國佬根本唔會理解

係美國議員叫人和平，唔好再暴力

問公民黨同美國佬

謝推

真心

不嬲都係
叫人停o個d太理想化
或者係阿sir扮和理非

而家係美國佬開聲 我諗佢哋係咪唔知我哋有幾慘

問美國佬同公民黨

屌！真暴力既根本係政府自己

放心，你下次落場感受下，個情緒就會好好多
現場個個一條心，做哨嘅做哨，SET RB嘅SET，屌狗嘅又一齊屌

跟住你就發現現場同連登係兩個平行時空

依家上連登主要係屌風向撚，次要係睇資訊，攰就熄apps

事實係政府當而家係同市民打緊仗
但市民重當係示威咁

選舉一近，係咁吹淡風。美國又叫大家和平示威

香港仲有示威係和平㗎咩？

我有落場

而家係美國叫大家和平 我識得點和平 我好悲憤 做唔到

唔識得*

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

生來有民主自由嘅人
真係唔會明我哋點解要爭取
好想講明佢哋

睇到美國咁講 我真係好撚失望
當年佢哋打生打死 唔通好和平？

我今晚都會去舉US flag 但好撚sad

真

議員身份梗係咁講，
最主要都係睇美國人民buy 唔buy 香港人暴力，
buy 嘅話議員都唔敢出聲反對啦

我明美國係想透過香港打擊支那 目標達到後 係唔會care香港有無民主

但我好sad

可以咁講
香港衰在經濟重未死曬
好多人重係有正職有負擔
無得括出去爭取
反而學生無負擔，亦都對前景死心
所以就更願意括出去

泛民吹風要和平

我對示威者有信心 我係對所有政客無信心 對香港美國都係

睇到，
sad

所以文宣真係好重要
特別係英文文宣

文宣會盡力做

教我點樣唔還擊？
好心痛香港人 畀香港同美國政客擺上枱 叫你升級就升級 叫你和平就和平
幾時有自己國家

賤啲講句，香港人係岩做受害者
適逢食正美國主攻中共
而世界反共情緒升溫
係有效幫到香港做受害者既得分
由其是而家幾個議員黎香港視察
加埋柒婆唔見人，搞到件事可以無限放大
間接幫助議會推人權法案再迫侵侵盡快制裁
香港人係得呢方面既抗爭可行
太多和理非，亦都怕犯法
所以只能利用和理非人數做受害者

好撚慘
你有無睇有幾多個人失蹤。。。？
我明practically和平可能有效

唯有文宣做嘢
泛民可唔可以仆街死

盡做

外國人唔明 應該要講比佢地知
唔係叫手足打不還手

睇到，傷心，但大家咩都做唔到
琴日有段片係天橋三個臥底拉兩個手足
旁邊十個街坊全部剩係屌同拍片
一個人都無諗住出手救
試問咁樣點打仗？
你估佢地唔知被捕班人會被打被殺咩
佢地知，但就係衝唔破犯法果條線
而最慘係呢班人係大多數
改變唔到佢地，就善用佢地
每個星期搞多啲純和理非遊行/集會
勇武變成地下化組織
咁樣分工先有效利用到各方面既人士

星爺蘇乞衣:丐幫有幾多人唔係我話事，係皇上你話事

想噤低暴力
似係想係香港示威攞話語權
你信撚晒佢
之後你想升級
左膠就會出聲

係呀

Be water

唯有學比人打14拳果位巴打
拎下同情分先

是你教我和平是沒有用的！

到今日, 一切暫時成果都係打返嚟既！

和理非有用, 就唔駛搞到今日

咁你覺得自己可以決定到啲乜？

其實有邊個想個個星期出黎 成身汗又要驚俾人拉俾人打 斷送前程?

到底係邊個逼成今時今日咁既局面?

五大訴求 有咁多人支持
政府到今日都仲係一個訴求都無落實過

主權在民 政府既所有權 不論行政權 執法權 司法機構既審判權 立法會既立法權 全部都唔係咩中央政府透過基本法賦予

相反 全部都係香港市民賦予

五大訴求 好聽就叫訴求 實際上政府係無權利去逃避落實五大訴求

政府唔理民意 咁咪官逼民反

返返去第一句
其實有邊個想個個星期出黎 成身汗又要驚俾人拉俾人打 斷送前程?

成日拎美國 加拿大呢啲民主國家去相比
人地人民既訴求係會透過將來既選舉吸納 成為候選人既政綱 如果個個候選人當選 咪姐係主流民意都覺得呢啲訴求係可以令個社會走得更好

如今香港有冇咁樣既機制先? 無啊 特首你地無權選 就算講緊人大831既方案 都無可能吸納到人民既訴求入去個選舉度 因為候選人要當選 首先要經過提名委員會先可以入閘

For TLDR: 落實真雙普選先係香港既唯一出路

你睇吓庫爾德武裝？

當日幫美帝打伊拉克打ISIS打生打死
今日美帝讓路比土耳其攻擊佢哋

所以故事教訓：
不要100%依賴美帝
行到今日, 都係義士一手一腳打出嚟
做自己, 做好自己

而家點會14拳就放過你？

我而家怕係 佢哋就算明 都係決定咁樣講

如果美國打到支那收皮，我地到時就唔洗人幫啦

你意思係叫多啲和理非出嚟，等佢哋畀人打？

如果佢哋自願，咁我都冇嘢好講

我都明 所以無力感好重

香港人做好自己
外國勢力自然get the massage

問題係，我覺得佢唔會
令你嘅敵人持續疲弱，受你控制，好過推翻佢

將每個星期和理非抗爭恆常化
去表示香港人抗爭心未死

唯有咁樣諗
但真係越嚟越少人

其實都冇得選擇，盡做

大家都知

如果係咁 就由佢啦
你估依家我地既對手係當年印度咁對住既文明國家英國咩
依家對住緊全世界最邪惡既政權

星期六快閃遊行都幾多人
做好文宣就應該谷到人
遊行要改一改方式
清楚標明起點同終點
中途遇到黑警封路既話
就搵其他路繼續行去終點
總之一定要行到終點再散去
最主要係用黎影相
快閃既時間唔使長
最主要係人多，比機會影到相

香港人到最後要對彼此負責

我既心態一直都係：美帝及外國係 BONUS 嚟

只有做好自己, 比人地見到正義, 就自然有支援, 即「得道多助」

我唔會主客調轉, 我地做既抗爭, 唔係做政治SHOW比鬼佬睇,
而係我地自己爭取緊, 為我地自己爭取
乜嘢策略有效, 要點做, 由我地自己決定

所以我從來無CARE過「畫面好唔好睇」
「畫面好唔好睇」係執政黨先要CARE既事

美帝絕對唔可以100%完全相信及依賴
佢地係為本國利益, 只是某些時空, 與香港人有共同利益
有時卻不 (中國利益更大)
我地一定要忠於自己的抗爭, 而不是被美帝牽住走

盡做
毋忘初心
忠於自己, 做好自己

真 被人打到上心口仲話唔好反抗 畫面唔好

same, 而家決定咩都唔做等美國佬救。

我記得一開始，人權法案只係其中一條戰線

我最怕係呢條條約就算簽咗，都係無咩用嘅條約

美議員係到 咪扮下野先
你唔見班狗呢2日都扮哂野?
Tg都唔見幾粒